覺唔覺男人好慘

女人可以女大十八變 豬排打扮下都有機會變正常 誇張啲嘅做到靚女 係街見啲女個個都正正常常 就算矮 冇波都有市場 反而男人只要設定咗係毒撚就冇撚得救 注定一世都係柒 孤獨終老

可能我嘅命運就係幫人賣單 或者都冇我份

連買同賣都唔識分
就抵你做一世毒撚
唔好怪人 怪自己

最多我去讀多啲書囉

毒撚開post冇人理

我都覺